大家係咪覺得做咩都無用？

一直以黎，共狗政權同警犬一直以一個各種唔同既方法，令大家覺得做咩都唔會改變佢地既立埸，甚至不停屈示威者犯法，令大家吹佢唔脹。大家可能會覺得失落同厭倦，甚至想放棄。但係，我地要清楚當我地一想放棄就會中佢地既計。

我地必須要清楚了解局勢，先唔會鑽入牛角尖。

或者我先講下一個心理學既理論：習得性無助
我地一生會做好多事，期望得到一定既回報。但當既事往往我唔到回報時，長期就會出現一種消極既感覺。呢情況會引起一種不良的心理狀態，被稱為「習得性無助」。

例如：
中國人係８９６４後都會覺得唔好搞中共喇，無用嫁，甚至會笑番香港人抗爭係天真。因為佢地已經習得無助感。佢地一般會以以下三個角度諗野：

個人：算啦，我都做唔到Ｄ咩，唔好搞咁多野啦，有得食咪得。
滲透：他們也許會認為問題影響了生活中每個層面，我搞中共姐係多 事，會被人捉去思想教育。
永恆：中共癲到出坦克，問題是不可能被改變的。

中共無所不用其極，除左分化人民，其中一種就係想令人覺得做咩都無用，做一隻圈養既豬，乖乖地就無咁快有事。
依家每日出現既警察記者會就係用黎做錄音機，除左抹黑呢次活動外，同時會答一Ｄ令你覺得吹佢唔脹既答案，從而希望所有人覺得做咩都無用，慣左警犬同中共政權係咁嫁啦，算啦等等既消極思想。

咁知佢地想咁，我地又了解左多Ｄ之後又可以點？
我覺唔可以用一個短期爭取到目標既心態，例如今日百萬人遊行完，就覺得共狗一定會妥協。我們要有一個長期既抗爭思維，例如今日屌完警犬，就定預期目標係令佢地知「人犯我我必反擊」既表態。其他得到野係bonus。共狗就係想推人民既怒火上頂點，先後令人民熄火後感到出盡奶力都爭取唔到乜野，最後自己熄自己火，做順民。

仲有，唔好屌一路抗爭一路去左旅行去玩去嘆既自己人，每個人為抗命活動付出既程度唔同，吊頸都要抖下氣。當一個人去玩完輕鬆完先有更清晰既頭腦同力量去抗爭，適時要抽離，唔好太沉迷於抗爭，咁先可以同中共鬥長命。

大家有咩高見，一齊發表。
無論最後成唔成功爭取訴求，囉唔囉得番一個以法制健全、治安良好為驕傲既香港都好，曾經參與過呢埸抗命活動，已死而無憾。寧為玉碎，不為瓦全！
香港心，一齊加油。

Push

團結齊心
永不割蓆

警察玩煙花, 啊頭笑哈哈

岩岩搭車 坐坐下都喊左出黎
班警察唔當示威者係人既同時 佢地都忘記左自己都係人...

唔好中共狗計
要堅持呀！

WoW

現實就係咁，警犬為權為錢都會迷失。加油！

佢抹黑一次
行動就升級一次
香港唔同8964
目前對外國黎講仲有佢利用價值所在
唔係話要出兵救我地
而係要令到外國人覺得香港好似就黎玩撚完
用撤資比壓力中共

日日記招 我覺係刻意加強分化市民
剪片剪頭剪尾
目的好明顯 千奇唔好中計

知道大家情緒都好差 但只要目標一致
點都會見到署光
Anyway 無諗過而家深水涉即刻可以咁多人！

第一個checkpoint係91美國加關稅去到25%
第二個checkpoint係101美國逼聯合國唔再將支那當發展中國家 取消特別待遇
第三個checkpoint係美國對港共中共官員制裁名單list update
第四個checkpoint係香港民主及人權法案 入面有寫要2020前實現真普選

所以唔係無用